# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-02 12:12+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-18 02:57+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applet.js:32 applet.js:58
msgid "Required GTop package missing!"
msgstr "缺少必要的 GTop 套件！"

#: applet.js:56
msgid "Error!"
msgstr "錯誤！"

#: applet.js:61
msgid "Reset Peak Temperature"
msgstr "重設峰值溫度"

#: applet.js:64
msgid "Clear Cache"
msgstr "清除快取"

#: applet.js:161
msgid "CPUs"
msgstr "處理器"

#: applet.js:161
msgid "°C max; "
msgstr "最高 °C；"

#: applet.js:161
msgid "°C peak"
msgstr "峰值 °C"

#: applet.js:164
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: applet.js:164
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: applet.js:164
msgid "GB swap"
msgstr "GB 交換區"

#: applet.js:167
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: applet.js:321
msgid "Core "
msgstr "核心 "

#: applet.js:366
msgid "Used:   "
msgstr "已使用：  "

#: applet.js:367
msgid "Cache:  "
msgstr "快取：  "

#: applet.js:368
msgid "Buffer: "
msgstr "緩衝區："

#: applet.js:372
msgid "Swap:   "
msgstr "交換區："

#: applet.js:442
msgid "Up:      "
msgstr "上傳：    "

#: applet.js:442 applet.js:443
msgid "B/s"
msgstr "B/s"

#: applet.js:443
msgid "Down:    "
msgstr "下載：    "

#: applet.js:444
msgid "Data:    "
msgstr "資料：    "

#: applet.js:444
msgid "B"
msgstr "B"

#: applet.js:448
msgid "no interfaces to show"
msgstr "沒有可顯示的介面"

#: applet.js:453
msgid "k"
msgstr "k"

#: applet.js:453
msgid "M"
msgstr "M"

#: applet.js:453
msgid "G"
msgstr "G"

#: applet.js:453
msgid "T"
msgstr "T"

#. metadata.json->name
msgid "Simplified System Monitor"
msgstr "Simplified System Monitor"

#. metadata.json->description
msgid "Applet to show system load and state"
msgstr "顯示系統負載與狀態的小程式"

#. settings-schema.json->common_label->description
msgid "Common"
msgstr "一般"

#. settings-schema.json->refresh->description
msgid "Sections info refresh rate (seconds)"
msgstr "各區段資訊更新頻率（秒）"

#. settings-schema.json->refresh->tooltip
msgid "CPUs, memory, network info refresh rate"
msgstr "處理器、記憶體、網路資訊更新頻率"

#. settings-schema.json->cpu_label->description
msgid "CPUs and memory sections"
msgstr "處理器和記憶體區段"

#. settings-schema.json->size->description
msgid "CPUs and memory panel sections widths (px)"
msgstr "處理器和記憶體面板區段寬度（像素）"

#. settings-schema.json->size->tooltip
msgid "CPUs and memory panel sections widths"
msgstr "處理器和記憶體面板區段寬度"

#. settings-schema.json->temp_refresh->description
msgid "CPUs temperature refresh rate (seconds)"
msgstr "處理器溫度更新頻率（秒）"

#. settings-schema.json->temp_refresh->tooltip
msgid "CPUs temperature refresh rate"
msgstr "處理器溫度更新頻率"

#. settings-schema.json->cold_temp->description
msgid "CPU cold temperature (°C)"
msgstr "處理器低溫（°C）"

#. settings-schema.json->cold_temp->tooltip
msgid ""
"CPUs' temperature below which they are regarded as cold (for color "
"representation in the panel)"
msgstr ""
"處理器溫度低於此數值時，會以低溫顏色顯示於面板上"

#. settings-schema.json->color_cold->description
msgid "Color for CPU cold temperature"
msgstr "處理器低溫顏色"

#. settings-schema.json->hot_temp->description
msgid "CPU hot temperature (°C)"
msgstr "處理器高溫（°C）"

#. settings-schema.json->hot_temp->tooltip
msgid ""
"CPUs' temperature above which they are regarded as hot (for color "
"representation in the panel)"
msgstr ""
"處理器溫度高於此數值時，會以高溫顏色顯示於面板上"

#. settings-schema.json->color_hot->description
msgid "Color for CPU hot temperature"
msgstr "處理器高溫顏色"

#. settings-schema.json->sensors_cmd->description
msgid "Command to start 'sensors'"
msgstr "啟動 'sensors' 的指令"

#. settings-schema.json->sensors_cmd->tooltip
msgid ""
"Command to start 'sensors'. Use 'which sensors' command to find it. Install "
"'lmsensors' package, if not found"
msgstr ""
"啟動 'sensors' 的指令。使用 'which sensors' 指令尋找路徑。如果找不到請安裝 "
"'lmsensors' 套件"

#. settings-schema.json->net_label->description
msgid "Network section"
msgstr "網路區段"

#. settings-schema.json->net_size->description
msgid "Network panel section width (px)"
msgstr "網路面板區段寬度（像素）"

#. settings-schema.json->net_size->tooltip
msgid "Network panel section width"
msgstr "網路面板區段寬度"

#. settings-schema.json->net_style->description
msgid "Network panel section style"
msgstr "網路面板區段樣式"

#. settings-schema.json->net_style->tooltip
msgid ""
"Network panel section HTML style (e.g.: text-align: left; margin-left: 5px; "
"font-size: 8pt;)"
msgstr ""
"網路面板區段 HTML 樣式（例如：text-align: left; margin-left: 5px; "
"font-size: 8pt;）"

#. settings-schema.json->net_black_list->description
msgid "Network interfaces blacklist"
msgstr "網路介面黑名單"

#. settings-schema.json->net_black_list->tooltip
msgid ""
"Semicolon-separated network interfaces list not to consider for counting "
"traffic"
msgstr ""
"以分號分隔的網路介面清單，這些介面不會納入流量統計"
